i8同紙皮賣唔到搞到我地班綜援弱勢族群冇啖好食

希望政府派多次雙糧啦😫